『Code Geass復活の魯魯修』劇場予告編 第1弾

2019年2月9日

接劇場版皇道

車夫黨又可以入來BINC

轉生騎驢黨

大河內聽日會出本嘢講零鎮前發生咩事

車夫黨收皮

係咪真係冇死

新pv wor

我開頭睇,以為老老收做左隻驢 比c.c騎

微博前幾日就有班(車夫/騎驢) 話魯魯修變咗驢， 結果同其他魯魯修fans開戰

佢未死

新pv po頭咪po咗囉

講緊呢個

連子彈都避到嘅朱雀都會被人捉到

因為對方唔係殺佢
活下去嘅geass冇用

無印除左佢自己自首 邊有人捉過

抵佢有今日啦
幾時到扇要有報應呀

但點嬴到佢先,佢有果個GEASS,基本上邊有人嬴到佢

cv 無福山潤個名代表左啲乜

留名等睇好似遊戲王劇場版咁臨尾先出一出魯魯修,收工

笑左 見到最強騎士敗北同埋朱雀比人吊起
我有預感ZERO要出黎

雜碎扇要快啲死

我估係咁

Orange解左咪得

回憶上復活
諗起zero之後打贏

agger
好撚憎條仆街

姐係無第三季

我二月過去咪可以一次過睇曬fate同code geass

冇魯魯修咁呢套野仲叫唔叫魯魯修

大河內聲稱呢套係最後

定玩驚喜
或者遺計呀

假如你唔玩真身出現 我諗fans都幾難收貨

最尾出一出，之後再整多幾集

硬係覺得所為既復活係 魯魯留左d招比c.c同orange 等佢地做
跟住全世界就以為佢味死之類d打飛機情節

分分鐘入咗意識世界 吹幾句 之後朱雀回到現實世界救返大家

就算劇情爛到仆街 扇可以仆街死既都係好劇本

好似講過係真未死/復活 唔會回憶殺

黑肉都比佢食埋

Twitter d同人圖

無撚有錯

Nunnally件衫係咪打出個心口出黎
阿哥一死左就西痕

2年後
合法蘿莉好似係

無魯魯修

套野無福山可能續集先有佢出場

以前聽人講仲有R3 叫進擊的娜娜莉， 係唔係d 人9 吹？

暫時只有呢套劇場版公告會出

娜娜莉靚咗喎

佢話最後一部

最大問題係邊個比部蜃気楼佢用
撚狗je即係

新蜃気楼咁難用 洛洛都用唔掂
其他人用得掂咩

個部唔係轉左配色既蘭斯洛特黎咩

之前果個予告好似有一幕 有果部既係海上飛過

朱雀個駕駛倉係蜃気楼

應該咁講 你比蜃気楼個駕駛倉朱雀

完咪幾好 又要bin c

唔怪得打輸

反正劇情已經改到亂七八糟 朱雀輸又好贏又好定死左都好 我唔介意
只要C.C有多D時間出場就得了

點都支持

要扮ぜろ所以開左蜃気楼去死頂
點知唔識用個 shield
輕鬆捕獲朱雀一枚

呢部野攻定守都要計數 最強鍵盤

希望劇情唔好好似亡國阿基德咁on9

等睇完場都見唔到魯魯修

魯魯修扮做隻驢
你呃我唔到

朱雀：你俾部Lancelot Albion 我呢班粉腸頂唔到一分鐘！

我有Albion使輸

我俾部蜃氣樓，加套suit

響熊貓搵到電影三部曲設定集之類, 鐘意就睇下啦

屌你老母 ehentai